應唔應該搵返佢

大家都係初戀，同佢拍拖拍左3個月，之後佢要去外國留學，同太chur 佢，所以同我講唔適合拍拖住，分左手半年都有聯絡，半年前佢話唔想拖住我所以主動斷聯，一直到宜家，有共同朋友話佢未拍拖，有人追但佢拒絕人都係話唔想拍拖，近排佢返左香港，仲鍾意佢，好想搵返佢，因為佢一年先返香港一次，對上一次見已經係一年半前。但突然搵返佢食飯會唔會太odd?同唔想chur 佢，不過最少都希望有返聯絡
利申：非hehe

應該9月開學走，仲有24日

留個種先啦

垃圾
去馬啦
渠左又唔驚反正佢9月都走
5050有機會架

想像嘅對話
我：喂，返左香港？
👩🏻‍💼：係ah
我：出嚟食餐飯？

會唔會好odd

連登新手，種係 ？

訓唔著 會逐個覆

中出

就算得都唔想用呢d留住佢，何況唔得

whatsapp佢
喂, 聽朋友講你近期返左黎香港
一唔一齊食個飯啊?
之類, 唔得咪問第日得唔得
如果咁都唔得就無謂打搞大家
重新出發del IG, FB啦

已sent, 希望佢肯啦

想搵咪搵
試完唔得再算
女仔最憎人婆婆媽媽

我性格都嘅婆媽 世日驚呢樣怕個樣，要有十足把握先去馬

幾

咁就天光

G持

搵左但

中意就去馬 加油

咪又係將之前個故事重複一次